點解香港人廿幾度都著羽絨出街？

佢哋冇感覺？

熱撚到抹緊汗

香港濕凍係全世界最凍

中學生三十幾度都著冷衫啦

著得唔好晒

因為真係凍

因為好多係假羽絨, 得個樣, 一啲都唔保暖

輕盈羽絨, 好簿 . 同棉褸差唔多.

因為一早一晚還是有雨

直情薄撚到似風褸

女既證明自己怕凍 男既睇黎大隻d?

虧

我可以30度著冷衫，又可以10度以下著短裙，有咩問題

唔著無機會再著
最多飲凍飲頂住

係個櫃底拎出黎
唔著好浪費

要靠件羽絨顯得自己大隻啲 港男真係可悲

港女都要用胸墊啦 無話可唔可悲

20度着埋雪boot

羽絨好柒
但真係好舒服

跟季節著衫 唔係跟個日溫度

咁大件事冇人講？

Uniqlo個件4season用

你仲後生
唔明咁多㗎喇

到有返咁上下年紀
廿幾度著羽絨真係汗都冇滴